[大鄉里出城] 今年七一離港係咪有心理準備預delay......?

d新聞話國家最高領導人可能六月廿九到港, 七一離港
高度保安規格
係咪可以預delay

日日都預delay喇，而家邊有唔delay

1-2 hr 同 3-4 hr 嘅分別
btw, 叫佢深圳灣落黎啦屌佢老母

要清哂個天畀佢班冚家剷